覺唔覺得高瓴資本好勁？

外資大行就係零舍不同
打到啲大陸佬一仆一碌

點解呢間係外資大行

睇個名咁典雅都估到啦

外資？

好明顯啦下話

Hillhouse wor

外你老尾資啊，全間行d 人都大陸人黎
Sequoia一樣

講閪咩，有咩可能？！
大陸閪咁撚蠢
咁講法，香港人做投行咪仲撚勁？

佢重注醫療股，呢幾年先出名

大陸式炒法好進取，依家港股都a 股化，癈既多勁既都大把

高ling中資架？

點會近幾年先出名
係大陸上左神枱好耐
騰訊京東果d已經夠佢打飛機打足一世
近年港股出名d既咪幫手收購百麗國際再分拆返6110滔博出黎呢單 成間母公司收購拆返個仔出黎個仔估值同母公司差唔多
不過呢排係港股都上埋神枱
講開又講 佢醫療股d戰績我覺得回報咁好都係靠佢個朵
1789 853果d一出消息話係配股比佢 之後d基金佬全世界都追入爆升幾倍

高瓴價投，點進取

支那公司黎架wor

老細係姐
做嘢既咪又係鬼佬

屌中資黎架

而家唔係home bias, 係oversea bias

Sequoia 中國 都係中資